[玄學] 紅白相沖

是咁的，本來男朋友今日生日，
所以請假諗住同佢慶祝吓，
點知收到電話 話佢婆婆入咗急症室，
咁就一齊去咗醫院睇婆婆，
同日離世，我都在場。

回家期間我同老母講電話，就咁俾佢剷咗鑊⋯⋯
因為老母話同月我老豆就擺大壽，會紅白相沖。
婆婆事出突然，咁我完全無醒起相沖呢啲嘢，所以無避忌到⋯⋯
醫院 我唔去都去咗喇，
老豆擺大壽 梗係唔可以唔去
老母話萬一帶埋啲衰氣俾老豆就唔好，我知係迷信
但我又真係聽完會內心不安
所以上嚟開post問吓有咩化解紅白相沖嘅辦法

將紅事變埋做白事 就唔相沖啦

比我中出

你諗辦法不如叫你阿媽唔妳諗咁多好過啦
信 迷信係兩回事 依家你阿媽係迷信個啲師奶咁款

知死唔死咩
叫你男朋友唔好出席就算啦
入急証實點知救唔救得返

有無fd今個月生日
用佢對沖
之後老豆大壽無事

迷信

唉我梗係明 我男朋友唔會出席我老豆大壽啦梗係
但依家係我老母覺得我唔應該去醫院呢啲地方 但我已經去咗

識玩 btw我男朋友咪撞正生日囉 係擋到嘅就擋咗啦

咁同老母講啦

已經估到佢會話人地係一家人所以唔相沖 我係外人就會沾到衰氣返嚟 佢仲叫我男朋友唔夠一百日唔好上嚟我地屋企

好仆街

都未嫁人，啲白事黑氣算係人地自家既事咋

做咩都無用
就算你搵埋蘇民峰出黎話同你做左場法事化解左都好
佢係覺得有問題既 到時你老竇切菜整親隻手 行出街唔小心仆親佢都話係你問題架啦
就算風平浪靜咩事都好 比你中埋六合彩頭獎
佢都只會覺得d 衰野係未發生
與其諗點樣化解 不如諗下點樣叫佢唔好咁迷信好過啦
改變唔到佢既 咪改變自己 咪9理佢囉